葵芳好食地方

葵芳返工，三年，都發現唔到有乜好食，可否推介？

新釗記啲咖哩

小雨天

周圍都好撚多人 通常去葵芳廣場食

間文華冰室d叉燒幾得
不過耐唔耐食下就好食
你要長期食都係發掘下d淡口野好

恆景金星

雲貴香

創記小食店牛雜

葵廣G/F 上海店

係幾好味

但唔叫咖哩餐

叫其他扒飯跟咖哩汁

下午茶扒飯有煎蛋腸仔冇咁寡，識食呀ching

垃鳩圾

耐不耐去1樓近大家樂入面間韓國野，午市都可以既

VTC果邊多野食好多
葵廣啲野又貴又難食又污糟 次次食都肚痛

葵廣地下 地道館麵軒

野幾好食 不過有時油煙大到食完成身臭

強記
燒賣 牛肉球

葵芳廣場有檔手抓餅幾好，但唔記得名

痴撚左線

食乜都唔重要，最緊要辣汁

銀河吉豬飯

香港仔魚蛋嘅牛腩河

正

輕鬆一下 正

慧食貓 2樓個間

領展天橋通道商場有間
台灣o野正正常常

唔記得乜撚野貓😂

慧食貓

食開屎?。。。個間垃撚圾到

三洋正啲喎

咪撚再引人黎葵芳啦

地鐵站邊後巷果間強記
極力推薦牛肉球

三洋執左了

幾時嘅事

4 月頭已執

葵芳冇嘢好食啊屌 走啦

陽光

食譚仔囉

狗也不屌

佢個牛肉球唔知點解好鬼實

食炒飯

以前用鍋裝好食好多

葵廣1/F間車仔麵
配蝦條同瑞士雞翼幾正，
但唔記得左叫咩名

加晒價 越黎越貴

脆味批
啲炸雞真係唔錯

LM

有冇人食過葵廣地下間日本拉麵48蚊。

我覺得唔差

呢十年根本係垃圾黎
仲要係咁加價